內地人曲線撑揼付碌膠記者

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

上得tw嘅中國人全部都係反中

近排多左大量五毛